香港算唔算進入威權時期？

如果要寫歴史，係計邊年開始？

1841開始
但以前會有節制

由秦代開始

就快極權啦

689果時已開始

由梁振英開始已經係
任期到尾已經谷到就爆
7婆延續依個路線立即就爆煲